最癲見過人用咩方式去表白

見過有人用email
敬啟者

台鑒

先斬後奏

Ive段片

單槓表白

what's app

一句講哂 受唔受媾先

一見標題就諗起

經典

睇左n咁多次都唔敢睇哂成條片

西野同學

same here一直都過唔到個心理關口

一樣

聽講過儲埋一大樽精 再扼個女仔話係護膚霜 個女仔仲要用過一次
冇幾耐就俾人拉撚左

咪撚玩啦
咁腥臭，個女仔都上當？定條仔溝緊弱能人士呀？